煙花，和誰也不應該看。

垃圾
好好睇呀

樓主係𢦀鳩仔